# construction presentation orale

le but de ce document est de rédiger une première réflexion sur la préparation de l'oral 2 du concours 

Ci-dessous, les points attendus me semblant les plus importants : 

- 30mn présentation / 30mn entretien
- mettre en avant dimensions environnementales via projet
- mettre en avant cout du materiel avec reflexion "sur le terrain"
- mettre en avant xp pro (problematique projet ?)
- mettre en avant preparation vis a vis grand oral
- reussir a mettre en avant mon application : activité 2 jointures ? 

## Contruction des slides de prez'

### introduction

- presentation perso & pro
- => le pro et le perso m'ont amené face a vous 
- pourquoi j'ai choisi ce theme en particulier

### placer la séquence

- contextualiser la séquence dans la progression
    - glisser un "bien sur avant Mars où se déroulera l'épreuve écrite" 
    - glisser un "pas en début d'années pour laisser la place a un theme plus 'python/programmation'"

- sommaire : presentation courte des activité du dossier
- je fais le choix pendant loral de presenter act 1 et projet, et je largumente 

### activité introductive 

- reprendre fin sequence premiere :"traitement des données en table"

suite activité introductive => gogo point historique BDD

### projet "air quality control" 

- contextualiser la séquence dans la progression